巴打們去完廁所點樣洗手？

平時去完商場廁所
見到啲男人就咁淋一淋濕一濕隻手就算
唔單止呀叔 後生仔我都見過
好心你地條賓周又唔係乾淨
做下樣濕完隻手又無意思
咁做咩要做樣洗手？

你碌細鳩污糟姐

你又知佢地唔乾淨？你含過？